姓盧女黑警係咪想跨環去認魚？

依家可以去沙田認手指啦

你咁好記性

每隻狗都要記得清清楚楚
唔係對啲死去嘅戰友唔住

士可殺 不可辱

盧芷乜？ 唔記得左